[終極IQ題] 我用曬我腦細胞諗出黎

岩岩柯完屎

估一個人物

史太林

忽必烈

金肛

三頁後開估 三頁估到我叫佢一聲大佬

屎撈人

樓主本人

史太龍

屎來節臨

臭手達

屌你老母

689

蟻多嬲死象

你叫我做大佬對我有咩好處

冇個岩

白石茉莉奈

柯元史

欣宜